# MindfulTime

## Описание проекта
Индивидуальный сервис для оценки пользовательской эффективности на основе выбранных пользователем факторов и с интеллектуальной системой рекомендаций. 

## Разработчики:
1. Юлия Лобачева (@lulittill)
2. Масим Плюснин (@smr_maksim_plusnin)
3. Куприян Соломин (@SolominKupriyan)
4. Дмитрий Хмельков (@dmitry_h_88)
5. Алексеев Никита (@nikxyzmail)